【420】 分享討論區

眼見香港越黎越多人講／食420，本人年資一年（仲係新手 ），試過vape bong pipe joint edibles.

想將呢度變成stoned materials/tips既討論區，大家有無d stone左必做／食／飲既野？又有邊間野有好equipment買？我通常去開銀座睇bong。

野食方面就三多炸肶同炒腸粉，好撚有鑊氣

留名睇樓主俾人屌係道友

犯唔犯法只在於你係香港定外國

vape有咩device好介紹？

牛齡兩年幾，淨係試過pipe 同joint

食嘢飲嘢呢啲，基本上越係垃圾食物就越好食㗎啦

自問頂到嘅話可以試下blaze前飲咖啡

有咩分別？上得勁d?

留名睇話三多比人神化吹大左

有咖啡因會好爆

有冇巴打share下咩好用vaporizer

營多不解釋
煩就煩在要一包包野落勁煩

仲要一定落到周圍都係